蛋糕女要起底嚴肅處理，但行動post更重要!!!

呢件事己經起咗苗頭
代表日後發生同類事件機會更大
隨時瓦解成場運動

我並非強調必須苦行
但呢啲侮辱、唔尊重既on9野唔可以再發生
要以儆效尤

anyway
聽日同後日集中呢三個活動

唔好因為條八婆而忽視目標
五大訴求，缺一不可

《人手轉載》

希望大家維持嗌五大訴求：
1.缺一不可本來就有環環相扣既意思，正如林鄭撤回咗條例，都唔會改嗌四大訴求，簡單啲講，呢句野既結果一係5，一係0，冇其他。
2.解散警隊呢個訴求並唔夠實際同具體，基本上五大訴求達成就已經可以蓋括埋解散警隊既效果，正如一開始第五個訴求係林鄭下台，大家都覺得呢個訴求唔實際，所以改做雙普選，所以，我地係唔需要特登加多一個訴求落去，咁先比到人睇我地一直爭取緊既係具體、可行、實際既訴求。
解散警隊可以獨立嗌，代表我地對警隊嚴重不滿，但唔好將佢當做第六大訴求。
3.國際啱啱先開始知到我地爭取緊既係五大訴求而唔係林鄭一句撤回就咁簡單，所以維持五大訴求先比到人一種由始此終都係爭取緊同一樣野既觀感。

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

推

push

起條撚咩 你搞完佢又可以點

推呢個

起底係咪on9
不分化不篤灰不割蓆剩係當口號？
有無諗過起左底有先例以後班狗隨便搵個藉口就可以帶風向再起人底？

去太子站切蛋糕慶生係同路人？

DLLM我去人地靈堂開party好唔好
不割蓆，不分化，不篤灰
即係代表我打住同路人既朵
就可以放任地做同藍屍一撚樣既野？

兄弟爬山，各有各做
做得兄弟
都應該知有咩原則，底線唔可以掂!

再者
佢係事發後再死兜爛兜
毫無悔意

仲可以放任呢啲事發生？
他朝去到對家日日太子站切蛋糕
再po張道歉文係咪都唔理？

OK, Fine
由個post沉
請各位主力推10.13 10.14既行動post